REI NO ORERA 嘅DARANIダラニ真係好好J

介紹番個日本 youtube channel 係幾個後生仔拍片做On9野

其實唔識日文 但係入面有條仔真係好好J

On9野例如: JJ浸汽水

好想佢浸JJ落我D口水度

佢D肌肉

好想用用條脷喺佢D腹肌度畫畫

我都想掃佢碌鳩呀

不過係用口

YouTube Channel: